強烈要求矮撚星期1-5繁忙時間唔好出街

條街已經夠逼
行下行下成日唔覺意唔知撞到d咩
dup底個頭先望到原來有個矮撚係到捐黎捐去
唔好話我mean我都係驚撞親你地
語氣可能重左d sorry🙏🏻

真
覺得矮過186應該人道毀滅

我出返去先

下次唔好啦

ching 186？

咁你幾高

188

咁高仲要同人喺條街度逼，無鬼用

利 米5，唔洗出街，生活舒服

多謝你為香港市容出一分力🙏🏻